[7月新番]狂賭之淵 第7話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

入兩發彈個到唔係好明，即係點解？

地獄少女大個左就變職業賭徒

因為一局最多可以開五槍（一個錯哂 一個啱哂）
所以痴線婆心諗如果入咗兩飛
夢子按常理應該會全中
而自己鳩撞搏錯哂或者中一兩題
等自己比夢子射
最終目標係自爆
實際上係自己同自己玩俄羅斯輪盤
所以夢子見兩飛彈就知道痴線婆特登玩野

臨尾顏藝嗰下
早見把聲好似粗魯唔起咁
搞到好奇怪

應該咪又係香港配音一樣 出得電視都唔會咁粗囉 咪又係時代既錯

唔識日文唔知真實台詞係點
我意思係早見個tone好似出唔到嗰句瘋狂加惡嘅語氣

終於有人明我對早見呢個缺點既睇法
早見一旦進入激昂既配音就會好奇怪

我都唔明臨尾佢問男主點解咁排牌既用意係咩
有冇人講解吓

好難明

呢套野都唔知做緊乜
睇女唔錯既，但賭局就...睇過噬謊者接受唔到呢啲咁低端咁突然爆出黎既hints同結果

因為狂賭主角唔係要必贏
出千係為咗公平嘅賭局

呢個變態條線最差
btw會長真係好正

痴線我有睇漫畫呀..畫風好靚,但其實佢好多賭局都似曾相識.好多睇一睇都知點出千..就好似債務果個咁
不過依家睇佢都唔會著重賭局.睇女主 正

講真 我自己之前已經追曬漫畫
呢套野其實你著眼係d誇張演出 鏡頭會過癮d
太過考究佢既rule 自己會好難受

睇佢地點出千陰鳩人其實好過癮

會長同莉莉香

又講噬謊
兩套定位都唔同又攞黎比

入兩發係夢子特登引佢入兩發
同埋最緊要係令妄會選擇全不中呢個局面
因為佢明白妄跟本唔係想贏
而係尋死
今集有好多漫畫入而既野都無講到
分鏡都做得唔夠好
希望打豆生田個集會做好啲
會長除面具個下

因為夢子唔認同妄既賭局
夢子第一集有講過
賭局既風險係要大家共同承擔
而妄就奪去左呢樣野

係同妄既賭局入面
妄有質疑過夢子同鈴井既關係並唔係信任而係支配
夢子對呢樣野有懷疑
所以最後就同鈴井進行一場賭局
表面上以請客為由
實制就係想得到鈴井既回答
想知就鈴井最後一局既牌面
到底係因為對夢子既信任而出
定係因為夢子支配左鈴井既選擇

依家動畫帶面具個個先係真會長 ？

而家會長係真會長
到時你就知呢幕點解

好想睇夢子收會長皮

動畫係真會長
漫畫就唔知
應該會掉轉個名黎用

我想問佢地點樣出左千??我睇5明

5你老母

死煩膠

嘩屌動畫撚睇到呀

漫畫先有講 動畫唔知無講到定上集講

純粹睇高潮

癡線婆做到over哂

可能本身有賭，狂賭e套都ok好睇，噬謊都好睇， 但睇到主角講番佢同條唔記乜野頭目賭天上面有冇飛機經過果度輸左比頭目唔知點解停左冇睇，突然想睇番

兩套定位的確唔同，輸既份量都唔同
但唔睇賭局舖排，睇其他 狂賭畫風節奏的確幾好幾輕鬆
細密可怕 唔知佢下一步點既係噬謊
但唔想太辛苦理解猜測既 就狂賭 未玩都知會點出千 因為都好普遍下啲手法 但睇女主大人地果下都幾爽 除左 同四眼仔果場之外..
噬謊果陣睇到好攰 但的確好睇

去左睇漫畫

痴線婆太誇
反而前2集仲好睇

今集真係差左
分鏡都無之前咁好

漫畫本傳終於更新啦

綺羅莉

痴線婆係咪失禁

應該係高潮

水喉黎架喎屌

最後芽亞里個場景算唔算劇透返外傳漫畫 時間線黎講

都可以咁講既
純粹搵個景比佢出下場咁
漫畫係相遇返既 動畫就賭場（前？）
不過之後都唔會有人記得間房架啦
如果動畫出雙既話

見到圖書館嗰下幾意外

其實雙個美化委員之後都輸緊
唔係點會有妄出現

漫畫夢子中毒搵金髮代打同切手指好好睇
好睇過對痴線婆
百喰一族廢到

芽亞裡代打個度係幾型既
屌鳩副會長之後仲要賭一百票
贏解藥再賭多一萬票
好明顯百喰唔係個個家族都勁係賭博
只係大家都有唔同既專長